連登四不做

1.不做清算
話知你邊個港女撐警，依加唔係做呢啲野嘅時候
2.不回覆分化Post
咩唱歌有咩用一啲就知分化Post，回覆就會令佢熱門
3.不胡亂勇武
扔磚就比警畜搵位入，因為扔磚所以開槍
4.不消磨意志
咩轉風向咩軟化
幫你衝嘅義士入咗獄，你忍心咩？

不撒回，不釋放，不擺休，背水一戰，香港必勝！

不撒回，不釋放 屌你老母

係不撒回不釋放就不罷休

人如其名，樓主個名同佢用標點符號能力一樣

連登仔最鐘意清算、分化同做鍵盤戰士

不釋放